有無地方收二手RAM

公司最近換咗一批新電腦，咁當時公司決定拆HDD同RAM，舊機拎去回收。RAM 就加去一批無咁舊嘅電腦。

到最近，因為幫舊電腦買咗保養，剩低咗好多RAM。公司想搵地方平平地收咗佢。各位巴打有冇好介紹

主要喺DDR3 1GB, 4GB 同2GB

呢啲容量窄窄地 你話8GB就仲有人要

肥花有啲收賣佬專大量收ram